一人畀幾個有份痴餐踢世界杯既辣殺球員

希古思-阻撓美斯捧杯
2和牌-狒狒黎

贏左亞軍廷

Víctor Valdés
捧埋盃

亞洲球隊

仲要入2粒

屌你老婆！

牙朗
伊巴（可能復出）

亞軍廷班垃圾
無左宙斯carry
連25b都唔夠抽

利物浦

06年既禾仔

不能同意更多

世界杯就未諗至，不過英撚可能半隊都係

上屆歐國杯就墨假球王，無厘頭入選仲著十號

不同意👎

咩2c😒

So？